Zadanie domowe 
Stworzyć aplikację w środowisku Zookeeper (Java, ...) która wykorzystując mechanizm obserwatorów (watches) umożliwia następujące funkcjonalności:
	– Jeśli tworzony jest znode o nazwie „z” uruchamiana jest zewnętrzna aplikacja (dowolna, określona w linii poleceń),
	– Jeśli jest kasowany „z” aplikacja zewnętrzna jest zatrzymywana,
	– Każde dodanie potomka do „z” powoduje wyświetlenie graficznej informacji na ekranie o aktualnej ilości potomków.  
	Dodatkowo aplikacja powinna mieć możliwość wyświetlenia całej struktury drzewa „z”.  
	Stworzona aplikacja powinna działać w środowisku „ReplicatedZooKeeper”.
	ZooKeeper3.5.5 API- http://zookeeper.apache.org/doc/r3.5.5/api/index.html